我重申樣衰真係唔好影相放上網

好撚恐怖呀屌你老母

樣衰已經夠慘
仲要比你杯？

佢唔俾我見到我唔會杯佢囉

自貼未

自貼就冇啦 例子就有 收野啦

左二唔差喎

好噁心

有對比啫 咪又係差

白皮豬， 肥肥白白